立場姐姐比元黑社會圍嘔片段

立場姐姐比白衫黑社會打到流血

同我推撚爆晒呢兩個post上熱門

元朗黑社會 你地今次玩大咗
等比超過200萬人活生生打死

唔推上熱門唔係人
好撚嬲 推爆佢

Backup!!!

727 去元朗 拆祠堂

標題打留左隻字
立場姐姐被元朗黑社會圍嘔片段

標題打留左隻字
立場姐姐比元朗黑社會圍嘔片段

痴撚線

係咪on9架，唔係白衫都打。有D工要著黑色中制服帶口罩(八方雲集都係)唔撚使返工？

開咗已經喊
唔想睇落去

推

屌你老母

推！！

Push

喊咗 屌你老母

仆街

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

push

up

😡

推推推

正仆街

燒佢老母祠堂！
何君堯我屌你老婆

同我推撚爆晒呢兩個post上熱門
唔推唔係人
女仔都打? 記者都打?

好撚嬲呀屌

727 元朗見

記得back up

女人都咁打! cls! 推推推推!

呢個唔係立埸姐姐，係另一個記者朋友嚟

推啊

清洗元朗

麻煩大家backup
今鋪真係咩戰都要打

痴撚線
推

屌你老母。。

頭先睇立場姐姐直播真係好撚心痛
仲要衝入車廂之後見人就打
男女老少 咩顏色衫都打

嬲撚到要大力推到上熱門

diuuu

記撚住今晚

屌佢老尾仆街死差佬直接調頭走

唔洗講，有無人知佢地咩字頭？

女人都打！渣都不如！😡😡😡

同我推撚爆晒呢兩個post上熱門
打記者? 我屌你老母

班人渣

唔撚敢睇 元朗見

Dklm 無法無天

推撚爆佢

推爆佢

屌

屌佢老母

大家記住今晚

pish

屌推呀咁猖狂

邊個冚家剷打立場姐姐

本人表示極度憤怒

真係好嬲好嬲
我到呢家成個人都仲震緊

push

見人就打

CLS

好心痛

仆街！！！推爆佢！！！！

清算元朗

屌你老母痴撚線架

推佢老母

痴撚線架😡😡

牛屎佬死全家 沒收丁權丁屋

圍歐

推呀 屌佢老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

唔推唔係人

流哂血

[有片]元朗黑社會打人實錄

圍嘔定圍毆？

屌你老母繼續推

立場小姐

警黑死全家

睇live見到立場姐姐比人打好心痛 記者仲要女人都打 班仆街落地獄啦

防暴警重諗住打撚番市民

仆你個街

光復元朗
刻不容緩

一定要推上熱門

好撚嬲

推啊屌

女人都打

元朗鄉黑食屎啦！

推爆

727光復元朗

推，我要報牛

大大力推 有黑社會唔打 走去打市民

cls , 一出一入點解可以夾到咁

死仆街仲要入埋港鐵打人 香港政府仲做乜嘢政府 市民出港鐵同記者都照打就話唔係暴徙咩

屌 推爆佢

推！

推 CLS

好撚嬲呀

仆街牛屎佬！！！

立場姐姐😭😭

好撚嬲呀 可以做d咩

好L嬲呀

元朗黑社會 你地今次玩大咗
等比超過200萬人活生生打死

屌你老母臭閪元朗牛屎佬同死黑警

屌你老母女人都打，今次攪大佢

嬲到爆！！

死全家呀屌你老母牛屎佬

唔拆撚咗班仆街祠堂唔好話係自己友

屌你老母痴撚線

真係痴撚線

推!!

睇直播個陣睇到著撚晒屌佢老母

推爆佢。好嬲

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

推 同記得back up啊

我屌你老母
我地還拖既時候你班黑警咪撚出黎呀

Pish

牛屎飛

屌佢老母 黑社會 黑警 港鐵都係夾好
下次唔撚駛再留手

屌佢老母，我成世人最撚嬲就係呢一次

拆伺堂

睇到喊 好心痛
不過都要推

食屎啦牛屎佬

dllm

屌你老母係咪人來 on撚9

推撚爆

打女人
你老味

無言

tii

立場姐姐

佢哋係咪去咗中環

推佢老母臭閪

多謝立場

痴撚線架 屌

屌你老母
盡快喺呢兩日
號召全香港二百萬人
疊馬同佢清洗元朗鄉黑啦

睇到我拳頭都硬撚埋

警黑合作

屌你老母 仲係到做正字特警 好撚威？

警氓合作

唔光復元朗真係唔撚得

牛屎佬

睇住live 佢俾人打 好心痛 自己果一刻咩都做唔到

我屌你老母牛屎狗

頭先live話後腦附近腫咗好似雞蛋咁大嘅嘢
右手手臂個瘀痕都好勁

一定要入元朗

我哋會幫你報仇

屌你老母 睇到好撚柒嬲

真係睇到好撚嬲...
我屌你老母死全家

立場條片黎
可以由1開頭睇

痴能線

屌你老母牛屎佬

推呀痴撚線

我無野講

Cls

屌，pk!

好L嬲

睇LIVE好撚嬲

打女人正垃圾

打女人丫嘛
嚇細路丫嘛！
好！
唔好怪我地丫！

咩世界

光復元朗！

屌啦星

我屌！

睇到手都震埋

呢條數有排計
要清算元朗
洗地！

光復元朗

燒撚埋佢條村！！

聽日就去 屌佢老母臭西

屌你老母臭閪一定要拆佢祠堂

十幾萬對眼睇撚住

牛屎西等天收

727去拆祠堂
起佢祖宗山墳
血債血償
何君堯一定要死

真係屌你老母，真係以為自己開緊無雙？

屌 仆佢地嗰街 我想燒搖哂佢地d嘢

警黑合作，一定要報上國際新聞

Tube8 avgle 無得走
巴絲幫手 唔識

好撚嬲啊！！！

推 ！！！

麻煩大家幫手clip元朗片share比外媒！唔好比上環單野淡化左！元朗官黑勾結！香港好危險！！

立場姐姐都打，我屌爆你老母呀呀

嬲撚到核爆
好心痛立場姐姐

[size=12]7月27 燒祠堂[/size=12]

支持收回丁權
出黎食貴租啦死黑社會

仆你個街！！push 追究到底！

真係好撚嬲！

睇到想殺撚曬班人

cls 有冇警犬出黎回應下

屌你老母 我見到關係呢幾種人 見一個打一個 係你地迫出黎

DIU!

你老母牛屎佬打記者

光復元朗
屌你老母

有全片

屌你老母！！！！！！！！

你老母臭，民主女神立場姐姐你都打！？你等收山啦！

好嬲

唔撚入去拆佢祖墳唔撚係人

屌你老母 呢到香港？

屌你老母元朗狗

光乜復呀，叫人唔好住元朗由得元朗衰樓價跌好過啦

727 掘山墳 拆祠堂

我屌你老母

CLS好撚嬲...成班仆街販罪集團

要俾全香港睇！

屌佢老母 成班黑社會生仔無屎忽 睇到好撚火

推！！cls

如果到最後無拉到一個牛屎佬既呢個垃圾警隊就直接解散啦屌你老母

我屌你老母 睇撚到我火滾

不推不是人！！！

屌撚死佢地

光復元朗！！！

好撚嬲呀！屌你班鄉下仔！

推！
好撚嬲
祝班仆街俾天收

屌爆佢
連立場姐姐都打
過撚哂我地底線

嬲到仆街，呢班人唔可以咁爽皮就咁死

推!

政府想我哋開多條戰線
好..如你所願..牛屎飛同黑警都要清算

傷左仲繼續直播

仆街！！！！

推啊屌佢老母

快啲光復元朗
我真係好傷心

人渣

呢個仇一定要報！ 光復元朗🤬

推。

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

認住呢班仆街

立場姐姐呢個記者係係立法會喊個個

屌你老母牛屎飛

屌晒佢地老母

DKLM

推
屌佢老母

幫手認人

推推推推推

屌老母 記者都打

街招

好撚嬲...真係好撚嬲..................

backup完再推上去！！！！！！

冚家剷𨳒，𨳒你老母

預𠹺我
推推推推推推推

Dklm

好嬲呀屌你老母

屌那星

推！！！！

屌你老母成班落地獄啦

元朗黑社會你地收硬皮啦

我地會剷平你條村

班仆街唔撚係人黎！！

屌你老母 打立場姐姐

推撚到全世界都知 屌你老母

正PK

大家唔好only推，幫手做backup，跟住推返中環post,依家現場重打緊仗

推 港鐵職員死左？

PUSH

食撚屎！！！

你老母閪 班死黑警成半個鐘先到
個個喺警處食緊屎呀？

推
睇到好嬲！！

警方擺明夾好晒，成日話網上睇d傳言，今次北佬發晒風打人，成粒鐘都唔見警察

有冇巴打可以即刻翻譯比外國記者啊

推爆佢！！！
立場姐姐同cam man加油！！！

Dllm

仆街,街坊都打

唔敢睇 好撚心痛

屌佢老母
社會垃圾

推 我屌你老母死牛屎佬死生蕃

嬲撚到仆街

屌佢老味

睇到嬲撚到震 屌你老母！！

死賤種

cls洗唔洗成村人打一個女仔啊
立場姐姐大隻唔代表佢好打㗎嘛
一句講哂 搞9我地立場姐姐你地仆街了

我屌啊 推啊

我無嘢講

d 居民話報左半個鐘頭警

仲要比人 cut 線 dllm

好撚黑暗

屌你老母你班爛仔，都預咗你哋無撚腦，最撚賤格係嗰班坐喺警署等夠鐘先施施然慢慢出場嘅仆街食屎狗，咁樣好撚醒呀？好撚中立呀？

屌你老母 林鄭月娥你肯醒未阿仆街

backup嬲撚到痴線

推！！！屌你老母

黑社會又唔係警察 有撚記認？ 點打

推 好嬲

屌你老母，推撚爆佢!!

屌你老尾成班垃圾死有餘辜

女人都打即係殘忍嘅暴徒啦

屌你個老味
牛屎狗

好嬲！！

成條村要剷平佢!好撚嬲呀

push fast af

痴線

仲727，聽晚就去收佢皮啦

屌你

幾撚時死呀d白衫
我地仲有咩可以做。

推阿屌你老母，生番咁撚樣

嬲到仆街

痴撚線 明知記者係咁打

元朗鄉黑曝光 求推

好撚嬲呀
堆白衫 記者又打 黑衫又打
D犬45min先到 一個都拉5到????

屌你鄕下佬
女人都打
記者都打
DLLM

好撚火

元朗暴徒冇人捉
西環後生警察圍

唔推唔撚係人 推爆佢

我想打尻佢地班仆街，不過我地唔似佢地咁有黑警照，可以做咩都得，香港無法無天，有警力攪9上環無 犯法ge義士，無警力攪暴徒牛屎佬，香港警犬係得ge

拆佢老母山墳打屌你老母都已經形容唔到有幾嬲，仆你個街

心痛 立場姐姐好勇敢 傷晒仲堅持直播

屌你老母 班白衫下星期咪撚縮番入你老母個閪係到 齊齊整整出番黎打過

DKLM 打我地嘅立場姐姐

血債血償光復元朗

光復香港

光復元朗勢在必行

元朗好擔心D記者安全

仆街仔！！仆街！！

仆街，我哋要報仇

b

屌你到老味女人都打手

仲有條片係影到有個女仔倒地 有無巴打搵得返條片

屌你元朗牛屎佬！！！！

屌你老母！！！！！！

屌你老母成班垃圾打女人
快撚d死啦仆街

Call齊馬先巴打唔好送頭

你老母臭閪

熱門無用
大家準備光復元朗十八鄉

真勇武唔係唔出呀

仆街揾人起底，燒佢村

我連最後既和理非條線都斷埋

仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆仔女父母俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!

pish pish pish

Dllm好撚嬲!!!!!!!

忍無可忍！

睇住live 嬲到仆街

鏡頭影住 明知係記者都照打
仆街到

屌你老母! 打立場姐姐!

幾時入去血洗元朗

屌你老母 我一定報清算呢班仆街

死鄉下佬

預埋我！

何軍妖住邊話？

Back up

最好有人爆到佢地同黑警合作
咁成個制度就可以由警察開始崩裂

一定要留證據逐一清算

元朗暴徒冇人捉
西環後生比警圍

條片一定要睇 下次十倍奉還

屌你老母垃圾黑社會
黑警真係要死全家

元朗燒墳 勢在必行

727
一定要入
火撚到

目無法紀

屌唔敢睇

呢位哥哥我都覺得好勇敢 好嬲

睇live見住條仆街無啦啦行埋嚟喪打立場姐姐
屌你老母

起底 屌爆佢地

屌哂佢地老母
一齊入去打撚柒佢
見到都嬲

屌你老母 黑社會大晒?

香港人要自救

屌
光復元朗
拆佢祠堂

嬲到痴線

十萬人踩入圍村

元朗重打緊

痴線好嬲

屌你老母 連好人都打 幾時死？

戰地記者？

呢個仇一定要報,一定要班友全家死清光

記者都打
屌你老母

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

推呀

幾時光復

好心痛 到底係咪痴撚線？

滅撚咗鄉議局（政府行動部門）

牛屎佬死全家

嬲撚到震，屌佢老母班黑底都係社會垃圾，剷佢老母臭閪山墳

推
唔推唔係人

屌你老母 揾日就去元朗拆你地

你地班鄉黑買定棺材都得啦

DKLM，女人都打

記者女人都唔放過

黑警每次都成功刷新大家憤怒上限

Backup左先

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

今次證明新界根本就藍屍廢老黑社會集中地

心痛一推～

女*

班元朗白衣冚家產

我唔敢睇

屌佢老母推爆佢

痴撚線！！！

唔推唔係人，你班生番因住俾人收

係咪無政府狀態？

屌你牛屎佬死全家，屌你老母

三十幾歲人, 第一次咁嬲

推撚到班牛屎仔落哂地獄

推撚到上國際

報仇！報仇！

屌你老母

尤其有個粉色衫阿伯，佢衝最前帶頭打人，佢打邊個後面就衝上黎打邊個

好嬲！！！！！

睇左live 好撚嬲

屌你老母 打女人！

Push 爆

屌你班仆街等天收！

光復元朗
刻不容緩

發夢幾個方向
1. 山墳
2. 祠堂
3. 僭建

起晒班仆街啲屋企人出嚟

憤怒

推，立場你咁搏命，撐

推撚爆佢呀屌佢地老味

推
離曬普

幫手推

全港立即，係立即罷工。轉自城寨

嬲撚到震
仲同我講元朗係咁嘅
個d撚樣
全家富貴

聽日cctvb點播

睇到佢真係影衰香港人

光復元朗！！！！！

屌撚曬你班鄉下佬老母 屌撚埋你地祖祖十八代
文宣組要做野 煲大佢
話比世界知「警民合作」 黑社會無法無天
香港已經唔撚岩你地投資架啦 一齊攬炒啦

無限扯火

dllm 嬲到震 ！
Push！

推爆佢!!!!!

好撚嬲 正一死仆街

好撚嬲呀仆街

好撚嬲，仆街牛屎佬已經冇入元朗搞你，等下次200萬人光復元朗啦

元朗仇 必報

蘋果有live

癡撚線 屌你老母食飽飯無屎痾
搞到社會無日安寧
屌你老母 死祖宗十八代

#ANGRY# DLLM 黑警合作
推上熱門! push!

唔撚係人黎

你班仆街睇路呀！

屌唔撚係呀
推爆佢老母

呢班仆街白衫就真係暴徒喇屌你老母

真係睇撚到火滾

立場姐姐真係好勇

打女人,屌你老味

屌你老母！班奶共藝人唔撚出聲

即刻光復元朗

屌佢老母，以為唔洗還，仆佢臭街

推
呢班仆街會比天收
天唔收就我地香港市民收

睇live真係好撚嬲
啲白衫見人就打 完全無理你係邊個
根本就係暴徒
但啲警察成個鐘先嚟
啲白衫又走撚晒
人又唔捉
報警又無用
黑白兩道玩撚曬

屌你老母 黑社會大撚哂？屌你老母臭西

聽到立埸姐姐啲慘叫聲都覺得痛 痴線 冇人性！

屌你老母黑社會

香港點解會變成咁?幾廿條友打個女仔,重要係記者?真心燥撚左!!!!香港政府成功分化左香港人。屌!!!!!!!!!!!!

推 播唔到片有冇back up到

睇呢條 有埋頭

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我推因我係人

點解
點解

屌佢老味 班仆街牛屎佬

屌 班人精神病？

睇到cry

仆你個街 推

Push唔好有事

拆撚咗個鄉氏委員會佢

推
幫幫元朗

推爆去

backup

推 cls

Wtf 元朗班仆街

屌你老母 依啲就真係暴徒啦 睇唔撚睇到呀？

推到佢哋仆街死

一定要推到熱門第一

7.27光復元朗。拆佢祠堂

香港人唔係唔岀嚟下哇？

成個局要推上國際
呢單嘢更加要獨立調查

fuck

屌佢老尾

屌你老母臭閪仆街黑社會

一定要記住今晚 元朗見

727 去元朗 拆祠堂 起祖墳

😡😡😡😡

推啊屌你老母

成班鄉黑圍毆一個手無寸鐵既女人
咁既行為直頭如一個係無賓周既太監

即刻課金比立場！！！

真係屌你老母

痴撚線 黑社會大撚晒啊

牛屎都冇撚得你食呀牛屎佬

絕子絕子系

推到班狗全家落地獄

個個以為自己陳浩南
比黑驚利用咋 合法打人實好high

一定要推到 俾所有人睇到

屌你老母垃圾元朗牛屎佬

推爆 堅嬲

光復香港 時代革命

好傷心

屌你老母得罪立場姐姐
光復元朗 拆佢祠堂！

仆街黑社會

呢件事，好應該幫香港宣傳一下。

復卓

推 好撚嬲

癡撚線

捍衛新聞自由
不怕新界丁權鄉黑
還我香港人土地

元朗有個急救緊...咩人黎

嬲到傻

推啊！

推撚到上國際頭條
屌你老母牛屎佬

推啊 DKLM

痴撚線
以為自己真係新秩序

嬲到仆街 呢班黑社會等俾天收！！！

CLS 一班垃圾渣宰 人渣敗類
仲有遲半個鐘先到現場嘅垃圾

推！！！
拆佢祠堂！！

推到牛屎佬滅村

好撚嬲
成班Ganstapo

痴撚左線 死on9

暴徒無法無天！

屌老母推撚爆佢

屌，嬲撚到我震

立場姐姐被元朗黑社會圍嘔片段

推撚爆佢

我下星期捉撚晒佢啲村姑出黎屌

push!

蘋果有個白衫要心外壓

[索償港鐵]係西鐵站俾人打既索償港鐵

好嬲! 推

立場姐姐都打 死罪 燒佢村 起佢山墳

屌 冇諗過自己有一日會講呢句 但禍必及妻兒先人

嬲撚到仆街, 元朗班畜牲狗也不如

DLLM 真係癲撚左

推佢老母！！！

痴線！班黑社會！好嬲呀！女人都打！成班仆街！落地獄啦！

屌你老母立場姐姐都打
仆街牛屎佬！

Pishhhhhhh

大家睇蘋果LIVE....有個唔知咩人暈左

推爆佢！！！！！！
今晚好撚柒嬲
屌爆佢老母！！！！！！

推！！！

元朗牛屎佬不得好死

呢啖氣點吞得落

推推推推

你班撚樣27號咪撚縮埋係阿媽個閪度，咁撚好打呀啦

仆你個街元朗牛屎佬

推
正仆街

再唔出黎，下次比人打既，唔止元朗人，
今次牛屎佬玩大左啦

推！！！屌佢老母

一定會

有白衫唔知係咪心臟病發,俾天收

就1001.. 幫手推

全港立即，係立即罷工。轉自城寨

痴撚線睇到心好撚痛

有條老野打人打得興奮得滯
暈撚左

請吹雞，呢D咩字體，叫佢上大陸，係香港做狗打香港人！

強烈要求登報 尋找國際救援

幫手上熱門呀幫手推

全港立即，係立即罷工。轉自城寨

diu....

屌你老母臭閪就同你班撚樣玩撚大佢

光明正大打人，屌無老母 無法無天

認住呢條仆街打立場姐姐

痴撚線！！！
黑社會同警犬合作
今次真係唔成立臨時政府唔得[black][/black]

此仇不共戴天
牛屎佬
我地一定會清算你

應該引入英美兵力先抗行到

點樣搵到啱啱元朗啲黑社會

打女人 邊有得忍

無法無天

立場姐姐去左求醫未

覆卓

唔准打立場姐姐

仆街冚家剷

其實我見到好多留言都冇用..
不如約個時間啦

連仔可唔可以解1001比我地推上熱門...幫手上熱門呀幫手推

全港立即，係立即罷工。轉自城寨

死全家都唔夠

Pushhhhh

立場姐姐比人打完都仲堅持做live

backup!!!

屌你老母CLS
一定要推！

含家拎收錢打出頭鳥?
多年前黑社會仲會盜亦有道
家陣呢班仆街圍毆個
手無寸鐵女記者
😡🔥😡🔥😡🔥😡